（求救）行車開冷氣死火

小弟新牌仔架車有兩個情況就會死火

1. 開著左冷氣拉手掣 轉p波 隔一陣就會好震跟著就會死火
2. 開著冷氣等燈位 架車又會好震 震震震到死火

岩先死火留意到錶板有行字 但未睇得切就死左火睇唔切 正係見到low oil(.....)

已去車房洗提升 較高了個轉數 但好一排又會有反
呢個問題 想問問有無師兄知咩事 教下我新牌仔

感激感激

咩車

定係停車熄匙功能

電腦學唔到idle，一係噴油，一係空氣，一係點火

冷氣提升

O2 sensor

之類

08 Corolla
應該無咁先進

岩先車房師傅好似話reset左 但都繼續有呢個情況

要車房搞嗎？去到叫佢檢查佢又無講

嘩 你汁到寶 送停車sexy 功能 ！！！！

佢set高左，過一排電腦又會想去低返，自己較返低，點知manage唔到，你叫車房睇睇o2 sensor有冇錯數據

唔該師兄

要換engine oil
我之前都係同一個情況

可唔可以教下我斷症，點解唔換油會死火

阻力大到轉唔到...

自動波？

架車正常會一路學噴幾多油去維持轉數，唔會無端端死火掛，偈油又唔係一日之內變"傑"

好廿土講架，我試過部車行行下死火跪低左，拖去車房check同我講防盗會cut油，個防盗壞左，所以行行下cut左我油死火

咁會唔會係樓主ecu壞

有無中文同車房講要換咩？

係啊 咩原因

啱啱先壞完呢樣野honda 錢七

偈油

點解唔叫車房跟？

一開始會有少少chok
尤其係一波
之後開始死火
通常都係轉波踩clutch嗰時死
未至於行緊嗰時死
之後就會見rpm唔穩定
試過直頭start車要畀少少油架車先著到
同埋2000轉左右會有好明顯嘅怪聲

啲人建議半年左右就要check一次
視乎你咩車款同揸幾多幾快

我買二手，揸咗八個月左右就咁，以後捱到一年
車房講返啲油已經得返好少同埋有啲直頭乾埋
唔知關唔關上手事

建議你check供油，點火，冷氣提升，idle bypass先會好d